除咗新城市之外,沙田廣場都有出到椒!!!

頭先綠衫班狗係所有人退緊無衝嘅情況下噴椒,好彩已經叫走咗啲一家大細,唔係一定波及啲細路